蘋果Youtube直播啲留言咩事?

邊個玩嘢

Link同cap圖呢屌你

幾撚多5毛

連軍古人岀動啦

其實只講句共產黨萬歲咁hea

係咪bot嚟㗎

木鹿大王

似係

明顯係，加埋有啲on9貪得意，唔知阻到人睇留言

其實真係想問
比人叫得萬歲既
有邊個仲健在

100歲都冇

蘋果youtube channel一早已經係三毛集中地